【震奮人心！】黨鐵8月乘客量大跌！

雖然跌既量對黨鐵盈利應該無大影響
同埋9月開學又少左活動可能又會升返
但證明大家方向正確要keep住做

大家可以click入去自己比較下唔同月份乘客量
2019年8月係近年最低

佢自己鍾意就封站
想搭都冇得搭啦

另外過境同高鐵都係睇頭

929 101

膠鐵一日4萬人都唔夠

不過封站記得應該係8月尾先開始

push

轉左去搭巴士
有時係煩啲，不過唔趕時間睇吓風景幾舒服
求下香港人唔好過一排就貪方便搭番

佢自己封站，寧願為左服務中共都唔服務本地人

其實都係要早多少少起身
已轉巴士

我轉坐巴士

罷塔

封站封得多姐

好期待9月個數字

九月應該仲底~~